有無人樓下超市開始比人掃鳩哂

成堆人排隊買罐頭同急凍野

連登仔晨早買定啦

即食面同罐頭無左一半

樓下超市無曬米

冇哂

[緊急] 再唔做呢2樣野，聽日為求封關既三罷行動注定人單勢孤

有，樓下百佳杯麵得翻幾件，啲菜清哂

已經開始恐慌搶糧 然而香港政府仍然乜都唔做

其實係新年正常係咁定點平時新年都唔出街 03年果陣仲係小學冇記憶

我諗聽日供應會正常返
不過都要繼續入多少少